[引玉] 有無啲好笑既長篇笑話/故事？

無磚拋

咁係引辱喎屌你